一人一個地鐵乞人憎既行為

我先
坐低然後申長隻腳
地鐵已經唔係大 坐係到申長隻腳 唔洗得啦

一定係企係門口唔行入去

*行

放閃

比啲人用手推入地鐵

壞車

依家啲人興用身推你入去 係咁推

任何做到飛沫效果嘅行為

用對波頂我

依家啲人咁猖狂

好憎d學生妹趁人多靜雞雞摸下我

後生仔霸關愛座

我都想有靚仔頂住

睇黎你好靚仔

我成日都坐

條撚都貼到埋去仲係到郁
唔小心扯左就大撚獲

開大個喇叭播埋d on9垃圾歌

柱男/柱女

搭車

啲啊姐好鐘意咁

俾啲女人袋一野bell埋黎
一係啲長髮女人既頭髮飛埋黎
仲有啲係閘前用個袋係到掃部機掃勁撚耐都未過到閘
全撚部都係啲閪女人

好憎啲中學女生用隻鮑磨我seafood

大大聲咳